坐左3個禮拜7200

終於走得

屌 我9蚊入

我上星期入左少少

7.05賣左

坐多陣 好快到

樓主幾錢入？

6.79

慢慢坐啦
我以前試過買 7300，坐咗大半年，賺$300走咗
最後勝利，yeah

我6.7尋日走晒

警犬專心呃ot好過啦

好忍耐 ！

agger
捱到穿6蚊個下無走 回返上去小小已經精神勝利

唔會再買7300了 冇成交嘅

出齊7200 7500更加係
要玩反向 又0槓桿真係呀婆都唔想玩